如果ASSO完左去5去台灣Degree?

小弟DSE19分,但是中英2左 所以去讀asso,但係year 1 GPA超級差,得2, 一定報唔到NON-jupas 所以想問下各位師兄去台灣Degree好5好,定係有更加好嘅出路?

中文U啦 5你老母

2.幾？

2.1

讀埋個yr2 拉翻上去2.5 試下自資

唔字都唔識打
去到邊都讀屎片啦
出嚟做嘢算啦

乜科
HKCC?

基本上asso畢業就可以讀自資

屋企唔係好有錢

係

2.5 報樹仁
Gpa過2.5免你一半學費

eng

廢嘅台灣degree可能同speed差唔多
反而我覺得係睇你想唔想去台灣（移民）
分分鐘攞住個cie cert都屌打廢u

台灣讀中文架
樓豬應該5巧去
會讀得巧辛苦

Hkcc唔係唔過2.8要見personal tutor咩 佢點講

"唔"字打做"5"都禁大反應

無叫我見

冇寄信？
Health studies 定邊科 去台灣啦 台灣平好多

associate in engineering

有寄信,但係無叫我去見tutor

Quit la
Engine 唔過2

有無諗過retake DSE
小弟都係19分
不過中英3
入左U

Quit asso 再報
台灣大學咁廢

你咁嘅成績算數啦

自資都話唔係好有錢咁去乜台灣呀